年三十晚去酒樓食飯 有個員工非常無禮

準備寫投訴信 點樣交比個經理好?

點無禮法先?

唔講

屌你老母

點呀唔講

信我就寫硬既 諗緊親自交定郵寄

無鳩人想知

ok 簡單黎講
佢好大聲咁同我講野 睇唔起我咁既款

驚自爆

事後我睥住佢 佢淆底咁既款

佢心口有個牌寫住佢個名
名已擇

樓主小學雞
自尊心薄到紙咁
大聲講野唔等於冇禮貌

咁你點解唔即時捉個經理出黎屌? 要事後寫信

樓主你係咪好撚自卑，講人地點無禮貌又驚比人笑，妹下妹下妹左咁耐先講，原來係人地講野大聲少少好似張你懦弱既事實放大左就投訴人，好心你做人唔好咁柒啦

我無講 detail
唔係大聲講咁簡單

我好有禮貌咁同佢講野
而佢好大聲咁駁番我

唔敢即時屌?

有親戚在 我唔屌

你以為人地淆咋?自己細膽到唔敢即刻屌鳩佢就唔好上黎柒啦

On9仔 死窮撚先會覺得人地睇你唔起

明白

連登真係多 on 9 氛

咁你值得被睇唔起

垃圾鍵盤戰士

唔講開post把撚呀?搏同情拎諗同感呀呀?
我屌你老母

唔講開post把撚呀?搏同情拎認同感呀呀?
我屌你老母

樓豬幾多歲？

驚自爆？

咁你又上連登？on9仔

今日先發現
得閒上黎睇下d on9 仔幾好笑都好

做咩咁話自己
你又唔講詳情 一味話個員工無禮貌
你想我地點評理呢

負皮唔解釋

樓主呢啲又係死毒撚嚟㗎啦。

唔想講就唔好開post啦 博存在感？

我係出 post 黎叫你地評理咩
我都無你地評理
唔知細節 先入為主 答非所問
咁都唔算 on9 仔?

我唯一做錯既係出左個 post
浪費時間

你老豆唯一做錯嘅係生咗你出嚟
On on99咁

等經理瞓緊覺 放係佢床邊

有名氣嘅都會睬下你
冇名氣嘅睬你都有味
仲要唔講

寫投訴信就寫啦 咁小事都擺上嚟

好多飲食業係到, (你睇下就業Post or 職場相關Post)
佢地實撐自己友, 覺得你玩野, 人身攻擊你
唔好理佢地, 對方真係有錯的話, 據理力爭, 寫俾經理唔一定有用
直接寫去飲食集團寫字樓投訴

第一次寫

記得寫血書，否則唔夠說服力

我只係想個員工知錯
應該會唔留聯絡方法寫比分店經理

屌 做得酒樓員工本身就係低文化低素質，無禮係佢既本性，隻狗吠你你又mou低吠返佢 same level